九個月前...

九個月前
憑歌寄意
不敢發佈

現在沒有仇恨
不敢憤怒
卻仍舊悲哀...

All Black - KAILE